廢青冇嘢做，周衘假乞衣，垃圾食環署

自拍片，希望咁多位巴打巴絲俾啲意見，唔好屌咁大力

起碼個樣都扮得似啲啦

45秒都幾搞笑
後邊嗰啲就唔使講

45秒錢

前...

。。。。。。。。。。。